[{"id":251710,"annotations":[{"id":142494,"completed_by":57,"result":[{"id":"uoVEuYDPxP","type":"labels","value":{"end":203,"text":"Евгений Красников","start":186,"labels":["PER"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"},{"id":"803QOHrY4b","type":"labels","value":{"end":58,"text":"«Зенита»","start":50,"labels":["ORG"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"},{"id":"L_TMhypNgJ","type":"labels","value":{"end":87,"text":"«Металлиста»","start":75,"labels":["ORG"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"},{"id":"CWMau-ScoY","type":"labels","value":{"end":143,"text":"«Зенитом»","start":134,"labels":["ORG"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"},{"id":"V6Y2BmJ1wJ","type":"labels","value":{"end":299,"text":"«Зенита»","start":291,"labels":["ORG"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"},{"id":"fk6W4Ug38H","type":"labels","value":{"end":624,"text":"«Зенита»","start":616,"labels":["ORG"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"},{"id":"05hitQQNRT","type":"labels","value":{"end":724,"text":"Metaratings","start":713,"labels":["ORG"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"},{"id":"UCUGVs8wbA","type":"labels","value":{"end":796,"text":"«Истанбул»","start":786,"labels":["ORG"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"},{"id":"ORwUXzbkIX","type":"labels","value":{"end":812,"text":"«Аланьяспор","start":801,"labels":["ORG"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"},{"id":"YaTNDo8wjm","type":"labels","value":{"end":46,"text":"Ракицкого","start":37,"labels":["PER"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"},{"id":"zEtLEkr7kN","type":"labels","value":{"end":97,"text":"Ракицкий","start":89,"labels":["PER"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"},{"id":"xQ3QobUVi7","type":"labels","value":{"end":272,"text":"Ярослава Ракицкого","start":254,"labels":["PER"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"},{"id":"oivIu1W9W6","type":"labels","value":{"end":475,"text":"Красников","start":466,"labels":["PER"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"},{"id":"uUonD-NInW","type":"labels","value":{"end":571,"text":"Ракицкий","start":563,"labels":["PER"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"},{"id":"0CxlPbpmOM","type":"labels","value":{"end":607,"text":"Ракицкий","start":599,"labels":["PER"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"},{"id":"UbymvqXndU","type":"labels","value":{"end":760,"text":"Ракицкий","start":752,"labels":["PER"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"},{"id":"QN5OSvo7HK","type":"labels","value":{"end":335,"text":"Football.ua","start":324,"labels":["ORG"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"},{"id":"ytyhew1a0T","type":"labels","value":{"end":185,"text":"«Металлиста»","start":173,"labels":["ORG"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"},{"id":"FHbsK1qTwD","type":"labels","value":{"end":539,"text":"Украины","start":532,"labels":["LOC"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"}],"was_cancelled":false,"ground_truth":false,"created_at":"2022-04-03T15:41:40.345674Z","updated_at":"2022-04-03T15:41:40.345688Z","lead_time":229.97,"prediction":{},"result_count":0,"task":251710,"parent_prediction":null,"parent_annotation":null}],"file_upload":"9ed8b063-text1.txt","drafts":[],"predictions":[],"data":{"text":"Появились подробности ухода украинца Ракицкого из «Зенита». Вице-президент «Металлиста»: Ракицкий разорвал очень серьезный контракт с «Зенитом». Вице-президент харьковского «Металлиста» Евгений Красников рассказал подробности ухода украинского защитника Ярослава Ракицкого из петербургского «Зенита». Они появились на сайте Football.ua.«Когда вопрос встал ребром, человек расторг контракт. Причем очень серьезный контракт, я знаю. Он разорвал его и уехал», — заявил Красников. Он добавил, что футболист хотел бы вернуться в сборную Украины, и выразил мнение, что Ракицкий заслужил такую возможность.Ракицкий ушел из «Зенита» 2 марта. Контракт футболиста был расторгнут по обоюдному согласию сторон. По информации Metaratings, в летнее трансферное окно Ракицкий может перейти в турецкие «Истанбул» или «Аланьяспор»."},"meta":{},"created_at":"2022-04-03T15:36:03.521063Z","updated_at":"2022-04-03T15:41:40.385356Z","project":770},{"id":251709,"annotations":[{"id":142493,"completed_by":57,"result":[{"id":"EKnNBP51Z_","type":"labels","value":{"end":44,"text":"Екатерина Шпица","start":29,"labels":["PER"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"},{"id":"S-8YExT-3x","type":"labels","value":{"end":69,"text":"«Москвич Mag»","start":56,"labels":["ORG"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"},{"id":"VyvxYm3AWv","type":"labels","value":{"end":331,"text":"Инте","start":327,"labels":["LOC"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"},{"id":"FYKYtiW78A","type":"labels","value":{"end":375,"text":"Москвич ","start":367,"labels":["ORG"]},"origin":"manual","to_name":"text","from_name":"label"}],"was_cancelled":false,"ground_truth":false,"created_at":"2022-04-03T15:36:58.172675Z","updated_at":"2022-04-03T15:37:48.304771Z","lead_time":481.258,"prediction":{},"result_count":0,"task":251709,"parent_prediction":null,"parent_annotation":null}],"file_upload":"b56d3159-text2.txt","drafts":[],"predictions":[],"data":{"text":"Известная российская актриса Екатерина Шпица в беседе с «Москвич Mag» назвала отличительное качество москвичей от жителей других городов. Она отметила, что в последнее время ей все чаще, глядя на человека, сложно определить, коренной он москвич или нет. Она уточнила, что сама является «понаехавшей», так как родилась в городе Инте, но ее сын — москвич по рождению. «Москвич — это глубже и больше, чем производное от топонима, это характеристика личности. Понятно, что москвичи бывают разного качества — и со знаком \"плюс\", и \"минус\", но для меня это понятие включает в себя прежде всего энергичность, мобильность, работоспособность», — объясняет она. Артистка считает, что настоящий москвич — это творческий человек, не имеющий чувства страха. В заключение она добавила, что каждый человек может стать москвичом, если это необходимо для его развития."},"meta":{},"created_at":"2022-04-03T15:36:03.521007Z","updated_at":"2022-04-03T15:37:48.322874Z","project":770}]